因為遊行同屋企人炒大獲,而家走左出街

一遊行完番去就比人鬧, 炒完一獲之後我呀媽仲話我冇老母,我而家走左出街唔知點算

利申:絲

就去番遊行

嚟我度訓

相信今日唔少企出黎既同路人都有同屋企人而嘈交

如有需要 可借宿一宵

係屋企嘈交 嘈完就返入房/沖涼啦 出咩街...

可以夾錢比你訓住酒店先....
利申 唔多錢

好嬲,話我冇老母等於話我冇你呢個女, 好傷心

又傷心又嬲

真心？ 絲邊區？ 可以收留你
利申 絲

堅持落去，總有1日你阿媽會開始嘗試了解你既諗法

照返屋企啦
伯母見你返返屋企應該唔會再出聲

我公司係東九龍 寫字樓 可以比你訓到後日 因為聽日擺工
有密碼就入得
真係有需要就留tg

下次阿q精神
開佢冷氣曬佢熱水算啦🙈
你就算出街 之後都係要返屋企

你邊一區呀? 近嘅咪去返政總, 遠就就近M記坐下, 唔好諗唔開就得

聽左我呀爸send d錄音,都係問下點解咁激動,語氣中只有責怪

要忍辱負重，當年勾踐都係臥薪嚐糞先有今日既成就

你老豆老母唔明唔緊要, 終有一日歷史會證明我地係正確

好想問佢可以鬧乜

屋企人唔同政見真係無計，搵朋友接濟啦我老豆今日一番黎就話又搞到塞曬行單線，我真係唔敢講我都有份去，好在今日無講自己去邊

係邊區 有需要可以比錢你訓晚酒店
但係佢地始終係屋企人 都係要番去面對
說服就比較難說服佢地架喇 表明左立場就盡量小討論

我唔明點解我嬲到走出去都仲要責怪我,話我小小事咁大反應

我都同屋企人炒大獲

搵朋友地方落腳 一係搵絲屋企落一落腳

反屋企啦 咁夜係街危險
父母差整都係觀念唔同 講野難聽 但佢地愛你

駛乜多錢，訓你間房咪得囉都唔駛籌旗，想幾多人一齊訓先爸打

今日和平示威都咁大反應
你屋企人共產黨員黎？

一個女仔 唔好周圍走 有冇搵下朋友幫手

搵到地方落腳未？

叫你老母去啦

你同佢地講今次知道好和平先出去
如果有危險會即刻走
我諗佢地大概都係驚有警民衝突會受傷je

今日都同老豆炒大獲，仲話斷我經濟

我都有咁樣話佢地,明明我只係行,表達我意見

都係你嘅家人黎，返去啦，其實佢地都會好擔心

佢有佢講 你有你做
反屋企啦 一點幾了 危險

依招真係好絕

我冇直接話我去遊行
但我估佢哋都知，但冇揭穿

平時關係好就試下平心靜氣溝通
越激動佢哋會覺得你俾人洗腦

妳唔開心係因為最親既人對妳唔認同所以更失望姐，老人家係咁，事後搵機會傾囉，再講屋企人當你仲細先唔肯聽你講野，諗下點樣可以表達到自己係好成熟理性去睇野好過啦。重點同你上唔上街未必關事，係屋企人用唔成熟既形象標籤左你。

夜媽媽唔好周圍走啦，返屋企先啦，訓醒聽日先講啦

如果元屯天，要尿袋，叉電器就找我

返屋企，女仔一個好危險

可以夾錢 搵間酒店住先啦

夜啦一個女仔出面始終危險 佢地可能都無訓係廳等緊你
一唔係搵唔搵到朋友落腳再wtsapp一句等父母唔駛咁擔心

始終都係佢地嘅女，返屋企先啦，最多唔講野

唔需要解釋，返屋企山埋房門又一個天地
出得去一日出到去第二日啊，回家吧

返左屋企先啦
你阿媽都一時意氣先咁講

返左屋企先啦雖然嘈交 但都係你既屋企人
肯定會擔心 之後慢慢感化佢地啦

同呀媽同床訓

唉其實我好驚, 有個呀伯岩岩係我附近痾尿

有冇朋友屋企可以借宿？ 不過當然最好都係番屋企解釋好點解唔開心

樓上有絲話收留

絲打邊區？

本來今日在於壓力下我都想唔去，點知我老母同我講話佢會去，就算我唔去佢都要去，一黎我真係想去，二黎我都怕阿媽有事想睇住佢。本身諗住獻完花就走，之後番歸同佢老豆食飯。點知搞到夜晚9點先去到獻花，好啦我阿妹都唔知道我去左遊行，佢就走入去我阿妹間房，屌鳩我個妹話佢幫我隱瞞，而家搞到燒埋落個妹到……唉真係麻煩

返屋企啦，始終女仔人家， 返到去唔好理佢地咪得

慢慢傾啦，一家人嚟㗎嘛

點都好，返屋企先啦，一陣附近有變態佬你就仆街，你今晚唔返聽晚都要返㗎啦，唔好要屋企人擔心啦

夜晚一個女仔好危險 絲打住邊區

回唔到家去m記坐
你幾歲？可能有啲短暫借宿服務

出金鐘啦 大把人陪你

絲打住邊區

深水埗

落夏愨道瞓一晚囉

我完全唔敢同屋企人講我去遊

前日我係廁所到聽到屋企人傾話12號個日啲人係收錢，我嬲到仆街，但我唔想同佢地駁。

出黎中環

Dun care 返去休息啦！我媽琴晚都話我如果今日出去遊行就咪返屋企 但依家我又舒舒服服開住冷氣瞓左係度 厚面皮無罪

咪留喺街！

返屋企先啦 夜媽媽深水埗真係好危險

其實我唔細 廿幾歲 但我都覺我幼稚....

你肯定你認真？

如果仲有錢有衫就返去坐下，人多好過一個人係街，如果無就反屋企啦，不同政見也是一家人。

如果有乜需要可以出聲。希望你今晚可以有休息不要咁辛苦

絲打 幾大 有冇朋友幫到手

我可以話你聽我好認真

樓主幾歲係邊區

放心啦 硬頸多幾日
佢地求你番去都求唔切

cls

深水步唔好亂黎

唔應該帶政治同仇恨返屋企
我全家藍絲 立場唔同 目標唔同 但都係一家人

喔咁窄啲
大家都一時火遮眼
不過認真 如果唔打算返去住搵間m記坐啦
你本身住深水埗應該知邊有啦

深水埗就求下你返屋企，(係咪住籠屋，同床訓）

無屋企人，單身狗一個人住一個人出嚟，唔使聽屋企人煩

咁唯有背對住佢戴耳機聽歌冷戰

認真 我係絲 自己一個住緊酒店
原因同你一樣
Tg我 我間房兩張雙人床

nousernameneededlo

拿，去醫院入面坐，起碼安全d

去廣華求期去一層坐下休息下都唔好係深水埗

同床就唔一定籠屋個個住700呎咩

真

你冇錯

如果你而家係深水埗搭N241黎搵我啦我係青衣 好撚悶

屌 返去先啦 深水埗cls

深水埗就番屋企先啦
如果你真係堅持唔番就去黃金m記個到坐
唔好係街周圍走

廣華保安唔理的，有冷氣有人照住先，再唔係去急症室齋坐都ok, 唔好留深水埗

千其唔好係內街逗留
唔好過荔枝角道

驚就出聲

利申住太子

唔好去人地屋企 後悔一世 之前個朋友就係去左朋友屋企俾人食左

個幾間隔涉平酒店？

same同阿哥去左油店訓

你個名

多謝各位擔心,我搵到人陪我了
我會番屋企,但我需要冷靜下先

一係留個tg，幫你比酒店錢

有冇嘗試用長輩圖感化佢地，表明自己係愛國愛港保經濟先出嚟

訓咗幾多日

係呀屌 檯都冇貪平冇好結果

我荔枝角有間office 有床位 平時都無人起到 如果你需要既話 可以比你暫住

小心
有咩事立即係到出聲
返到去都講聲
呢到好多人擔心你

擔心到唔敢訓 絲打小心小心

咁夜唔好留喺深水埗街呀

好多南亞人

絲打我都係住深水埗，洗唔洗幫你搵間酒店頂住晚先

Agger

絲打應該唔係岀開夜街嘅人，唔洗翻屋企但唔好逞強喺街流連，未諗好就入7仔先

有冷氣有張床咪算囉
部電視仲係大牛龜個下經典

安全就好了

都係擔心你嘅 佢地唔識表達 冷靜

咪咁蠢，快d返屋企

身上帶夠唔夠錢 小量可幫忙

過嚟金鐘訓啦

好撚懷舊啦總之
誠招被趕出門口絲打陪我訓覺

去醫院，m記留一晚先啦

深水埗友在此，有咩要幫手就開聲

需要幫手就講，現場朋友注意安全

上連登上到眼訓訓算啦

要幫手就出聲，隨時可以提供水電

做得麥難民

依家幾錢晚？400/500?
我都想開間

上網訂300幾

哇屌
計埋的士先四百幾蚊，今晚就決定呢間了

理撚得咁多呀，無鬧鬼就得啦，其他話之佢
唔想係街，是但搵個地方瞓姐，當去渡假咩

巴定絲？我有多張床絲既陪我訓好冇

有冇錢喺身？有錢就book賓館時鐘
冇錢就M記啦 一個女仔小心啲

Sorry 唔方便
堂堂男子漢光明磊落，你另請高明
我預左無得夾要自己開一間，有第條仔黎我都怕佢gay

等有需要既絲召喚你

（心理膠） 過後可能有創傷後壓力症候群 + 情緒支援注意事項

黎南區今晚借間比你訓，放心我全家都係度，我訓廳

如有需要 可借宿一宵
東九龍 吉屋

有呢啲屋企人真係幾灰
就係佢地當初政治冷感/盲撐中
搞到我地呢一代活係水深火熱
如今我地爭取屬於自己既權利
居然仲指責番我地轉頭

I feel u bro

不話話時話你唔係有男朋友咩？做咩唔去男朋友到訓？

絲就咁多人幫

有人冇地方住就呢度搵啦，我都可以幫到一兩個

返屋企先

林鄭都可以令咁多人大和解 你同你家人都可以
從理解的角度出發

不批評
不割脊

現實就係咁嫁啦仔你又唔會比姦

全香港最危險就係深水埗

其實大家可以考慮住 灣仔銅鑼灣，始終近又相對安全

屌你老母你條廢柴由泰國洞穴單野比人屌撚到今日都仲唔撚化

死撚開啦狗公on9仔

人地有無男朋友關你撚事咩，連登咁撚多絲打駛閪上你到訓咩，係咁撚有心你咪payme比一千人地住酒店囉垃圾

你吹撚到你祖宗十八代係齊屋企都無撚用啦，一陣比你姦鳩左唔通你屋企人會隊你出黎咩

support你 講底點樣幫到你?

係邊呀
黎我屋企囉

你今日所做既事係有2,000,001人認同
亦都係今日可以做到最正確嘅事

仲同緊阿媽同床瞓
我估你嘅年紀應該係受法律保護？
如果你阿媽唔畀你返屋企可以去社署告佢疏忽照顧

小心啲南亞人呀
個頭真係好撚多好危險
認真深水埗真係最危險冇得再危險